我 你問我答

請問

用開咩牌子𝚖巾？

叫開咩春

死毒撚

唔用

春

Hi 我地又見

叫春袋

叫你 大波絲

係 快啲問我問題

ABCD是同一棟四層樓公寓的住戶，每個人住在不同樓層，
他們每個人都說了兩句話來描述自己住的樓層：

A說：(1)『我不住在一樓』(2)『我住在 B 的下一層』

B說：(3)『我不住在二樓』(4)『我住在 C 的下一層』

C說：(5)『我不住在三樓』(6)『我住在 D 的下一層』

D說：(7)『我不住在四樓』(8)『我住在 A 的下一層』

但是其中只有兩句是實話，而且一樓的住戶至少有說一句實話，
請問，ABCD各住在幾樓呢？

A：三樓
B：二樓
C：一樓
D：四樓

麻煩晒

咪stalk我啦

咁難 樓主智商得60唔會玩得到

識唔識到豬？

笑咗下

你答囉 咁大波一定好聰明

識到你 傻豬

呢個數獨係假 無人會解得到
邊個解到 我就同邊個打砲

我叻豬

你淫唔淫底